[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3905)

1001就開POST啦

屌你咩大岩剛

大岩蛇

大岩剛唔開

屌你老母大岩9！又唔開post

岩蛇

角呀DLLM

Goallllll 2-3

馬會app 登入唔到？

11點2場半大

輸錢唔洗開po呀屌你老母

角細gel

陣間迪祖串老虎gel定先

平時角細就爆鳩我
家陣角大就咩都冇

信念 一定會有10角

11:00 1.5s 2x1

應該有多兩c

拉閪拉串托盧？

33

仲信tiger?

原來係你

老虎勁架

勁廢

補時兩角基本啦

99999

2隻角

頭先買完蒙7ng 比人秒紅
而家cash out 淨50$ 點部署

9C

-1c

仲差1c

-1

比卡超1more c

Tiger 成日禁屌全場

唔入

補幾耐

補幾耐？

反手自己

角呀

+6

絕殺角gogogo

10角 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

10c

屌你會唔會3:3

10C
正氣墨超

9.5gooooal

蒙特雷！！！！！！！

同路

Goalllllll 10c

俾多隻得唔得

張紅救返角大手足

呢度好多9.5B手足
齊齊中

1100求水

假撚到,咁都補6,擺明比機會主隊追和

爆鳩8狗 我即刻跟對家

老虎上盤 最多走盤

上面有1.5s x 1.5s

88定89分鐘先買 其實都十分冒險

紅左隻閘 主隊瘋狂落底

好似又要做一角超人了

10c 搞撚掂

lihkg係角大基地

9.5 gel

典地冇數次 又睇var 差唔多啦

仲有幾耐

50$ 老虎-1x迪祖+1 加埋户口9蚊
中左又可以買盤

大蛇又中幾多

11:00 堤格雷斯上盤 重注

分析冇時間打 要追數既不容錯過

誠意推介

真係得10隻

屌你

9.5太易，好買過mls

下半場好多次開9.5俾人買

下次1001就開POST啦屌你

呢樣真

我唔知有呢啲野

-1？

賽前角細震緊。。。

3/：3

係

ft?

快

媽媽又執唔少

毒撚隊

搶完唔開 撚樣

瓜2.5大點睇

Gun

拿玻里呢

賺左個加大

11C

11c

瓜達x托盧有冇同路

11c 高水10.5b

11C都出埋
角大點買都中

角細手足

屌你咩 補時3 角

好耶收返注

4.9@10.5

10.5大 奇蹟開出

上個post有出

蒙特雷!!!!!!!!!!

紅牌拯救了角大！

俾多c

我買左1.5s 2x1 算 8+1買

23 ft

好撚爽

我愛媽媽

買唔到就開屌你老母狗會

11C即刻完場

10.5b

哇 屌咩 我果50$ 冇了
又唔早d po

奇蹟11，發達

屌你老母 9.5 2.5 個注

以前賭唔記得邊場墨超定阿甲試過89分鐘開始有4角

9.5大把水位買la，中位都2.04

11c j到出血

我怕死，買左8.5
好彩都足水

收皮啦8哥

頭先太遲見到唔係就買少少10.5

試過中墨假...補3分鐘5角

意甲仲誇張啦

lm

唔知托盧卡頂唔頂到呢

輸半

幾個月前
達拉斯89‘ 6c
96’ 12c

日假 88分鐘3c ft 9c

補時刷5C都見過啦
日職
鏝 阿間唔中都會整場咁既野

贏7千都輸緊

有紅牌，個計角係難d，anyway,收錢

賽前俾晒沒咁樣唔算事後啦

日職嗰場好深刻

你中個場站30s 3角北海道

我了

Ching u唔計今次
之前幾次點計

巨龍巴呢期好癲

岩岩美職角細 平番之前ok?

呢樣真，中過幾次都係補時直落狂刷

不了 太多次 出多幾次水先再抵返條數

2串1主

瓜達
托盧

哥達快手

大岩同路 係咪針得

借定錢

尋日讓球1中 1中半 1輸半

記得唔好比中介

曼城上季幾場90分鍾6-7角
完場岩岩好爆哂3格 14-15角
睇LIVE羸緊幾球根本直接完場補時都唔使
迪布尼無啦啦好似痴線左咁企係底線然後對家踢出去

德甲又有場試過 炒到4比0, 89分鍾9角 初盤9.5
89分鍾有條敗家仔唔小心遠射龍門救到變角
球證真係好明顯買左角細
89分鍾40秒吹完場

毒水 頭兩場西甲第一格大

屌你又話唔賭

鏝個場我有買 係 人地角球戰術係冇角 但佢刷左2-3個

岩岩11點買路切

鏝好中意贏緊尾段玩角球旗
只要KDB仲響度就一定有角

浦和紅鑽0/+0.5@2.12 中半
鹿兒島聯0/-0.5@.1.75 中
中央陸軍-0.5:-1@2.03 中半
拿玻里0/-0.5@1.89 輸半
堤格雷斯-1@1.89

我尋日馬仔跟左水 之後有本連推兩口
堅月頭唔買

仲有無，有錢齊齊推

仲有無水

都唔係第一次啦
成撚日控角

跟到9.5 2.19

睇個盤嫁姐
唔關KDB係唔係度事
次次都係中位數加減1

11:30 星之力受平半 重注

我驚害你 拜sor
上面俾左 小注記得 唔好大注

老虎讓主 迪祖+1
餐晏晝靠你地了

盤王鳳凰城太陽

同你隻秋？

有波入未

有無讓磅？

11點2場客畀人㩒屌到

輸

乜9贏30幾分

主穩了

屌你 勇士廢撚到

12:30 護花使者-1 allin

拜無買買左巴盤

琴晚死阿狗走盤，如果唔係2x1就全中

琴晚料3中2 全部全格

藍波唔識 ft冇可能炒咁多掛

今季肯定冇頭8

有條友只買拖 抵佢輸

今季仲買勇士

哥達拿查拉 83%控球?

瓜達 托盧

老友 今晚有冇 靠你追數

驗腦

利打曬開口牌話下輪英足杯有機會放棄作賽
如果時間就唔到就讓俾阿仙奴
串到呢

我靠你出水 我先有水

但點知又晉級...

Dllm la

佢賽後記招講

好在訓死左唔係又JUMP

買親半大都針 唔買親就nba收錢

大球24

TIGER 半大呀

Tiger

太陽
gel gel gel
點輸呀

tiger fg cashed

我虎！！！！

1:0

哥達

VAR

大岩 追數?

堤華納!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

禁屌 ？
笑

墨超有無半大

串兩場 對家fg 換定衫落去入錢

笑死 哥達

托盧卡我dllmmmmm
和啦好嗎................................

炸得好

炸

炸!!!!!!!!!!!1

哥達又黎cup?

和左啦

炸乜撚

cashed

crashed

今場冇

下場先

瓜達cup未

CRASHED

兩場上盤24

客fg cashed

哥達笑死 禁屌俾人入

提華立gel gel gel

瓜cup啦屌

場場都要叫反cup 好攰好無力

聽朝墨角見

拿候爾賓 goal

太陽 又要收錢
玩具盤王

追和未

tiger goalllllllll

?

哥達上場唔係紅牌都cup唔到

...

屌17分鐘果球炸左？

好彩尋晚忍到手，尋晚好多角細
睇中兩場，點知兩場都細

OK

係咪有手足買哥達 出出黎
想笑鳩你

呢到

就快0:2

呢排返到屋企即訓 賭閪咩...
買足波起身收錢算

提華fg收錢先
你慢慢叫

提格半大針

我

瓜咩咩快半大

哥達上場 對家冇紅根本贏唔到

咩話 輸全格？

買左乜

笑笑笑 有乜咁撚好笑 收嗲啦

瓜半場追和先啦

老虎入未

收錢就係咁撚易

tiger tiger

Feel到老虎今場大炒對面

散撚緊步

哥達CUP未

Yes 我虎一定sm

堤格半主收皮

朝早走地角大贏到笑 賭球淨係贏有咩樂趣

又齊心下盤?

老虎個球又炸咩

你個名又贏

真。。炸乜9

瓜半大24

岩岩打左電話去要半和

哥達半場追和 開埋半大比手足

撞人

買親個邊 真係成日無啦啦炸炸炸你老母

死哥狗又冇半大

隨時哥達個場有 紅牌

岩岩果場正氣完 呢兩場又閪

哥達反cup未

托

瓜瓜半場cup啦屌你

哥達大波-2

介賭未

有時打電話打到好攰 唔想講野

買兩次烏雞 兩次都有rc

Same road

奇蹟5分鐘半大未呀

手多串左瓜達

Ching邊到買玩具
係咪外仔
利申新手

Good evening sir!

屌你認真問 起我底就知唔是狗

提華立半客cashed

仲有咩可以買到 你用個腦諗下可能有答案

瓜達禁都無半大...

哥達ng

'89 瓜瓜主埸球迷暴動 球證受傷送院 賽事腰斬
大家拎番錢再玩過

🐯 -1 jump

勇士+17.5
老虎半一
100%

撐勇士

老虎紅牌

支持 靠佢開大真係死得

知錯了 藍波比人大炒開真係會炒落去

比人炒30分
反cup 幾多倍

二球12M便反CUP

應該封晒啦

中左fg唔介住啦

Thx

瓜達入波未

屌主隊都唔誧瓜瓜全隊斷腳啦

望多幾次先發現琴晚利記係5-5 以為12m比分黎

瓜達2.5大jump

托盧卡頂住
10 1

12碼加埋都唔夠90分鐘入得多..

Lm

Ok

Im

老虎全格10 1 100

rc

老虎
GOGOGOAL PLS

又紅 屌

LM

Tiger g chi

一間迪祖紅埋

老虎入一球
唔該！！

老虎456

又係球證幫手紅，唉徦撚到

入夠5球!!!

入兩球啦屌。。。

買左托柒邊到退飛

是撚但同我入波啦

比返個紅荒之力好冇

我屌你老母
一講就紅 cls

幫手既 頭先就唔會炸啦

大球重燃希望！！

串黑警都話自己冇做錯啦

下盤怕閪咩 最多走盤 老虎穿鬼到

改名轉運先

墨超齊心下盤

垃圾老虎

呀特又紅你又紅
仆街啦劇本

me

打多個00

瓜達大波未

番去exam啦

托盧頂住+瓜瓜2.5細
10 1

下盤gel

me again

x達有無面子球

瓜瓜CUP未

01

好

唔似啦 似係射極唔入就0:1完

撿多少

堤格雷斯坐走望贏

澳門早就轉左半一超低水

賭球我只信岩蛇

波膽2:0 3:0

報瓜瓜1.5細 安全gel先

琴日好撚ON9
買馬3串4 QPQ
諗住買10蚊注Total 200蚊
點知禁撚左200蚊注

瓜達

堤格雷斯快入

提格入啦

老虎穩了 穿唔到盤我自含

唉 又豬哂了

中晒?

兩場都就完得1粒 無食飯？

無人叫瓜瓜？

屌你地輸哂呀仆街

老虎入波呢？

瓜瓜反吸 盧卡頂住

近30場近50場主客進失球概率
進球 失球 時段 進球 失球
17% 10% 1-15 7% 13%
20% 13% 16-30 7% 10%
11% 16% 31-45 15% 13%
11% 10% 46-60 13% 24%
11% 16% 61-75 19% 29%
28% 33% 76-90 35% 8%

老虎要快D入夠3456粒

提格兩場主場都失分 好撚野

主隊杯未 屌

老虎贏未

哥達唔入就守死1球完場

我朋友第一次nba

老虎入1球都好啊 走盤

提華

係度扮攻又唔入屌你老味

屌好撚on9 買親都炸 炸你老母咩入啦堤格

哥達學咩人讓波

入多球ok?

定啦，老虎實贏

唔好入
求下你頂住0:0

迪祖防守硬到

哥達輸多粒俾我走盤啦

下場

追和到都偷笑

堤格坐走望贏 都唔知你地急乜

頂撚飽佢

大岩呢幾注勁中?

瓜大未 屌

老虎45分鐘打多個 盤都走唔到 點搞

瓜入未呀屌

入波未

呢兩場墨假輸撚死人

gel完馬玩波又針 點部署

中風

墨假睇早場買咩 之後跟住買就得

屌你老母唔撚賭

88

開咩

真 sick yeah 呀 摩仔

又勁中

蒙7下盤 之後都係下

哥達唔入俾人入

上盤比狗屌

提格贏未

阿戈 堤狗

Me托 不了

老虎入未
想退飛

提格走盤都偷笑 廢

娛樂注有機會收
勇士發力

老虎憑咩讓一球

屌你 唔叫 tg ok?

輸埋死心去exam啦
唔好回頭啦

老虎球球遠射？龍都唔撚中

瓜達反cup

提華俾多球 plz

兩場主場都和波 提格你不如降班算啦

呢幾個星期少玩少玩
今日忍唔到手
溫書先

真 88

99%老虎0:0 ft

提華反禁屌

Cls不賭了 炸完又rc 0:0

打多個都和 真係要空難

今晚見啦
死賭鬼

不了不了
我會忍到

咩話 提華納唔止半格？

全格

咩話？托盧卡紅咗都有錢收？

老虎贏盤第1個100

兩場180分鐘 廿幾對腳
一個入球

瓜達追和未

唉

買親墨職都炸

老虎有冇咁癈，快撚啲goal

11

大波-1

假波

頂撚住

哥達準備紅牌做波

瓜達cup埋佢!!!!!

var

Var

Var 準備fake

FAKE鳩

下盤震緊

Boom

屌

兩隊兵工廠都半格
迪祖頂住全格

Fake 0:1

屌 炸咩撚野

炸完對家入 全格了

老虎狗入未

夾撚埋下盤細波

大波-2

兩場主都炸

係網側入

禁屌唔入 比人入
再fake

咩話

我心已定

下盤客隊聯
頭先蒙柒已經下盤

有冇買琴日6軍同626 有買就知

又針

墨超呢啲波 紅牌都出埋 就睇下托盧卡點樣輸

屌你老母咩墨假

呢幾日都輸八千幾 點搞呀

瓜達追和未呀屌你老母

屌你老母小哥達

唔入就完場啦

冇紅牌點贏

屌你老母 直接完場啊笨 炸

仆街 星期日約左條女 得返50蚊

墨假勁撚到罰球直射入咗都可以炸

軟飯啦

00踢黎做咩番屋企啦

提格終於

1-0

仲有時間 穿埋佢啦

有

老虎讓主cashed

夠膽就2:0

老虎試下再入多球

追和當贏

呢咁既盤 坐走望贏

補時追和

未

下咩話？叫足全場先走盤？

上盤定啦 2:0 3:0 都有機

買左下盤, 針了

老虎入多粒

提華全格Cashed

入多粒 TIGER

好撚假 澳門晨早收到風 降到半一1.66 水

提格真係好廢
上場主場平半輸半 今場主場 對家紅都係走盤

23射都入唔到一粒

未完場

陣間會輸全格

老虎多一球！！！！！

乜撚野小哥達...又輸半 屌你老母啊

老虎多一球好嗎

咁撚樣推人睇完var都無12碼

輸全

0-1入 跳先勿念

1-1

比番球12M 老虎對家OK?

唔Ok

瓜達盲人足球黎

中!!!

支持，咁先公道

2:0就黎

上場屈人打少個先cup到

好野

2-0

GOALLLLL

Goalllllllllllllll

話撚左

硬蛇我了

屌你又炸

留tg

唉屌你個西, 頂全場下盤收埋皮

Dllm又炸

屌有老虎仔唔買 走去買乜撚老鼠仔
仆街啦

澳門賠1.66半一全格

DLLM又炸

又炸咩撚野

屌你老母 炸兩球

....

又炸多野 好波

又炸

無越 !

快手完場啦

假波聯

炸左唔洗留

派我

岩蛇好波 幫手屌到走盤

+4

老虎中左4次柱楣

屌你老母球證 又炸 死全家未

老虎讓主針

坐走望贏 主係咁中柱同眉

唔回頭啦 88

幫我燈到和 可唔可以

假波聯賽

咁樣2:0 dllm

屌你老母

我朋友收錢

買唔切先黎全中

點解又要輸錢啊啊啊啊啊啊啊啊啊

次次衝出黎都最快

客和唔到

？

岩蛇出水中左緊係衝出黎

原來炸 走水啦 大家開心 ok?

俾番2:0呀屌你

1-0ft

完

thanks god 走盤 大家開心

我朋友

浦和紅鑽0/+0.5@2.12 中半
鹿兒島聯0/-0.5@.1.75 中
中央陸軍-0.5:-1@2.03 中半
拿玻里0/-0.5@1.89 輸半
堤格雷斯-1@1.89 走
奧沙辛拿受平半

今日執左30幾萬 想唔想睇？
我朋友

笑4

睇到個走勢

中三場 要輸番三場

大家識買

中埋都唔夠輸

不錯

想

lunch time了
有冇足球精華recap?

刺激走盤 舒服到

nba真係我朋友第一次，又幾好玩

獌狗啲12碼

毒撚隊俾人絕殺走盤
老虎又臨尾炸

痢

好小見你贏，所以有得睇下都幾好

祝你賭咩輸咩

輸撚4

又走盤 成朝贏咗廿蚊

今晚重心推介 基達菲-0.5/-1

勁中

派都針埋

fs巴型撚到

屌...走盤都要咁辛苦

打u

Curry斷手
黎緊狂追對家

有心 多謝

型撚到

今晚會再比兩注大莊貼屎
23中17暫時

平注玩就會有盈利

比埋你睇先講啦 講就型？

我出大岩蛇對家

出面d人追數仲狼死過呢度

失控了

勁 fs巴出水

D水老實講準既 因為我老闆係新加坡做拆莊
會收到料 但絕對唔可以重注 賭無必勝
跟足就會正數 開心些下牙
水料命中率都有75% 30場計的話

fs巴都唔識 好打極有限

上次佢搞你地費撚

細細個就跟開fs賭波
今日有咁既高度全靠fs巴
In fs I trust

5尺3高？

細細個就跟大岩蛇賭波
而家執緊紙皮食

高過Auti

抵死

ln

me 彩 硬

ok

Me

死番入個精靈球啦

做咩咁惡喎

佢係咁

波po三大惡人 蘇b 晏 13

咁 你俾硬啦 見佢尋晚狂屌玩具

你唔鐘意？

你有見過比卡超入精靈球嘅咩

我見過比卡超比人屌屎眼

冇上水咁耐
一黎就惡

見過你老母俾人屌添啦

度好左今晚100%正手水，有無人想知

我見過你老母對波係我面前Fing呀

lm allin

冇

大家咁話啦屌

playhard 星

想G多啲 願聞其詳

伊巴100%

OK 跟實了

12點後我話事

本身睇中
依家都係諗諗先

11:00 1.5s 2x1 咁就2倍
上完堂又收$$$

我了老母

波post應該有十大惡人 同 十大好人

出個list 黎

我係第一大好人

食左飯未 大家 有咩狗飯

有出ga

求LIST

唉屌 10.5s都爆比卡超

你咪撚買

惡：晏 硬 Auti yy 護 一敏 全白 大岩 luke 彪

好： 星 薯 FS 我 阿古 mama 彩

原來我數唔到好人 數來數去唔夠十個

我見頭7角係
1:6
咁2:3仲唔刷咩 比卡比卡

買咁大。睇住打爆個庄走佬

我見到

我9.5b 10.5s

咖哩

屌 未諗到食乜 有無灣仔手足

10就梗 11係好彩

好 無我講唔去

報假都好人

你想做惡定好？善惡值幾多？

sor 我拉均呢半年睇
你老死就變惡人架啦

11好明顯係我唔好彩啦

我好 70分好

惡好個list我覺得掉轉左

你惡撚過13

係咪有咩誤會

me 好

成9日jer 撚住我，明明上次買完你雀都無jer 你

仲提雀

巴黎人爆撚左？ 一登入0蚊既

List曬啲大蛇出黎把撚咩

琴日6 70場波得競賽會嗰場0:0

點睇我都係俾人欺凌嗰個 我日日10打1，唔係好人？

mama成日吊9我都係好人？ 佢係惡人，我係好人

我有jer你咩

13都叫惡 明明只係係度9up

明屈啦
我都叫惡

支持

只有我是真好人

星之力都無

彩巴

星期日最後200只求追返輸果900

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

加油啊 我係好人黎

我都係

企開少少啦賣料狗

最撚惡就係你 講經咩

好惡

比水ok??

我比你

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

大佬呀
11月1都來緊
仲係update到27/10

忙麻！星期六 星期日準備

今晚又有A米對家買

提格2:0

走盤

有無師兄收到馬會派$？個個月派幾舊水

訓左冇睇中唔中

戒賭day3

冇買到sun+4.5 jump!

買唔到john higgins 7.5b

無人收到派錢message?

呢場汁唔少

藍波on99

ballpost 冇人有優越

大户唔當依d係錢

唔係好撚多大戶？

我小戶有著數緊係R

沙巴維護完未屌..... 成個戶口啲錢變左0好無安全感

hi好人 求乞。。

賭桌球算 琴晚包哂頭

咁多大戶 縮番入老母西先

送張飛比你

其實yy都係十大好人之一

我了.. 100都好

5c完

sure 咁你派我未.. 輸能4

今日野雞又冇 點搞

今日輸番哂啦

得場中國女足

越南杯 印尼超啦

中國女足幾勁 但5球 點買呀屌

有排

狼堡女足-3.5/4 1-0 ft cls

跟你水

彩神 4:30 d 槍咩比賽黎 打bo1

wesg係大陸d土豪比賽黎...95%野雞5% top team
佢個名叫wesg2019但決賽週係2020先打

屌一禁入去 全部肥仔毒撚樣

你當佢想搞個類似世界盃既賽制出黎 雖然prize pool高但無乜勁隊想打

自己認人
4:30第一場d毒撚識gel頭 廢事貼

一野唔見幾皮

咁岩蠶

亞洲區好撚多呢d毒撚樣

扮乜.. 收到得你係第一個

唔洗討論了 4:30個朝冇開讓分盤 得贏買 一隊1.1幾 一隊1.3 比狗買

有時間禁電話 有咩收錢 快

600

上盤定下盤
岩岩見主隊贏1.3幾依家1.7

David gilbert 3-2!!!!!

屌想要下盤 禁禁下封9左盤 dllm

一陣買咩 追數

Dota 一陣有皇族 買對家先

第一同四係兄弟？

仆你個街 一齊炸

俄超半大100%

David gilbert +1.5 gel

阿勒唔知咩 即場平手 0.98

5點克羅地亞u19主盤

屌場csgo 1.2幾 放30分鐘就有錢收 又miss撚左唉

8點 王者榮耀 買AG收息

1.2幾 好邪

好想要中國女對家

西維爾d fd

今晚無波賭
老蘭見

有冇閪維張圖想留黎警醒自己

輸 降哂盤 -4.5>>>-3.5/4

早晨

Dota 買Typoon 受讓try try
皇族試新人

快到。。。

... 打幾耐

窮人真係好on9
返埋d 閪工賺得果少少錢
就拎黎買勞力士、二手bmw 、benz cla
表面風光，扮晒大袋咁

結果呢
成世都儲唔到錢
成世都突破唔到貧窮呢條線
老左果陣要住老豆留落黎既公屋
日日飲住啤酒，不斷想當年自己點威點威
吹水就勁到乜咁
成世都on99 咁

是日打槍精選
1) PC419 vs Genuine PC419 W @4.50

印尼Bali 聯主場繼續連勝

支那小姐姐半細點頂

map1要左皇族1.4w

puma銀包

準備好今晚係老蘭食煙食到肺癌

個陣皇族靚啲 我買左typoon +1.5

等場克羅地亞u19 0.5主隊再高小小水先入

小姐姐咪再入

是日打槍精選
1) 06:00 PC419 vs Genuine PC419 W @4.50
2) 07:00 Genuine vs SYF SYF W@4.33

夜說，早。

可惜你連前面個part都冇得經歷

彩仔！打槍了?

Typoon禁屌返轉頭

即係點
啤酒都無得飲?

有冇link 未打過唔識睇

第一段

第三四行

琴晚睇利有無睇到心臟病發

訓得好舒服

Sleep is for 唔識串

Down個App 叫脫兔電莖
有chatroom大蛇教埋你買
仲有比分睇 csgo dota LOL

sick

其實bob叔呢類型好應該做勇武

三門全開 笑4

我未

阿勒U19!!!b!

佢成日係熱門po 放自己老母出黎

U mean sucks or weak

dick

支那狗

你老母比班狗三門全開

轉頭2-1 你會點

我未..

屌你老毛支那女 廢撚到緬甸都炒唔到

屌下你老母 我估

是日打槍精選
1) 06:00 PC419 vs Genuine PC419 W @4.50 回到@5.00 飛呢場
2) 07:00 Genuine vs SYF SYF W@4.33

落老蘭我比你屌

走盤...

啲內容同呢度差唔多姐 不過殘體版 啲大蛇幾撚勁

冇人想屌你

Genuine 今日點都要輸一場嫁喇！

36 轉左ac? 場場買冷

唔好咁啦
我曾經都後生過

要賭球不了

Typoon告急 比人極限禁屌

小姐姐唔大炒 唔撚睇

去成人台啦
呢度好多小朋友

有咩好賭 今晚都無乜波賭

唔知細過遇到邊條左膠
成日宣揚咩「心中富有」論
屌，我又真係on99 信撚左佢

搞到我廿幾年來，
一直都故意用埋d cheap 野
讀埋d 屋村學校
大學都唔揀名校
銀包仲用緊puma 布制，有散紙包果款
連套suit 都唔撚岩身
單靠一句「心中富有」，令我走到今天

直到依家有d 錢
買得起bmw ，用LV 銀包，電腦用mac ，手機用apple ，
屋企住私樓有club house 日日做gym 勁方便

我屌啦
原來有錢既生活係好撚爽
「心中富有」都on撚99 痴撚線

支那女落到兩球足水轟佢老母

支龍頭棍俾硬搶撚埋
而家潛左去泰國

好驚今晚得小貓三四隻

澳門有羽毛球比賽搞緊

認錯人了

成個波台我算幼果班

有無乒乓球賭

就2-1

咁留番幾條黑人大鵰比你一個窿一條夠唔夠

想屌

Once you try black .......
黑人不了

賭撚咩..一球秒goal 妹到完場 深盤比狗買

第一日賭？

好似係 once u go black u never go back

想喊了

槍撚們 聽日有BLAST賭

笑

專登為左今晚帶套戰衣
好想試下啤酒送煙

想賭包剪揼

@starpower

我中學見過
5蚊一鋪

Yy震未
即場Typoon win熱過皇族

30年前賭5蚊

好賤

5000一鋪啦

幾時有得賭街場

番去溫書啦 講講講

星之力起碼大我10年
Mama都係了應該

。。

收皮啦 我u25 黎

有無10後手足

其實星幾歲

你條撚幾幼？

佢地成班人馬會號碼係0字頭

70

Mama係一個好偉大的女人
平時累到大家輸錢算數啦好嗎

廢老

龍族輸9埋 比狗賭

唔怪得星蛇撐警

旗都扯唔起個啲

唔好比我屌 我一屌 就會輸

可能佢係銀髮手足呢

想問你條撚有幾幼

幼到睇唔到 發緊育

1.11了

克羅地亞GOALLLLL

佢真撐警

重諗住等高水啲

串撚埋左支那女 驗腦先

祝佢賭咩輸咩

Same 半一

再見

支持 但係佢成日win......

見0.5有1.7 即刻轟落去

講你就信
有冇咁撚單純

我 想知點識女仔

呢到唔係淨係周圍講輸幾多幾多
Win 會講嫁咩

上3男2女

自貼先

G持g持

會 琴晚贏到開巷 第二日就輸番哂

護花冇撚見過？

你妒忌我

咩料

我今日娛樂注都收16000

Who ?

畢Dee

哦哦i see

電莖買低水比狗屌

召喚護花嘅咒語

喂 冇人識你wor

如何買外仔

@星之力

又真係比Audi 中wo

有眼不識泰山

去警署填form

有事前有真飛仲要中埋
波po5隻手指得晒

準備收工 唔同你地9up

人起朵你起朵

Typoon1-0
下盤收米

我只識打電話叫外賣

求pm

Chatroom啲大陸仔真心勁 中哂first blood 5殺 10殺

河內fc?

走啦

祝你賭乜輸乜

篤陣手機姐

都話左你忍閪到咩

叫左你買typoon你買對面

叫咩名個Apps 返工唔得閒度
鳩買搵野叫下算

......

仲有條飛 支那女 -4 想笑

YouTube

脫兔電莖